姊弟戀性虐案押後判刑 專家指女被告已知SM有危險 日後會先徵性伴同意

大學一級榮譽畢業、從未拍拖的單身漢，透過極速約會活動，結識年長6歲的保險女經紀，兩人旋即成為情侶，更到了談婚論嫁階段。惟女方多次虐待男友，包括以風筒熱風吹男友陰莖至起水泡，及後出手搣走陰莖上結痂皮膚，復以滾水淋向他的大腿。女方又疑嫌棄做愛太快完事，狠咬男友上半身至流血，又將他撼頭埋牆甚至鉸剪插心口等。女友早前被裁定四項蓄意傷人罪名成立。辯方今指，案情輕微有如家暴，卻已令被告喪失工作和收入，更要賣樓應付訟費。被告現已深明進行性虐戀（SM）活動前要先徵得性伴同意，望獲輕判。暫委法官張天雁押後至下月2日判刑。

39歲女被告麥凱晴（又名麥嘉雯）繼續還柙候判。她在庭上聽取求情時一度啜泣，並拉低口罩拭淚。辯方求情指，報告內容顯示被告沒有心理或精神問題。

心理報告提及，被告已獲告知任何形式的SM活動均屬高危行為，必先獲得性伴的同意始可進行；辯方大狀指，被告現已深明這個道理，並同意報告內容。兩份報告均沒提及被告會對自己或他人造成危險，但按被告面對的壓力問題，建議給予跟進輔導。

大狀又指，被告原本高薪厚職，前途無限，但今年7月遭解僱，失去工作和收入，更要賣樓應付訟費和彌補收入損失；她亦因被定罪，難以再在金融或銀行業立足。事件曝光後，被告的相片出現於社交媒體，亦令她承受巨大壓力。

連開4個post

開唔到4個

我同意

保險狗抵撚死 工又無左 錢又洗曬 仲要還押